原來預防武漢肺炎同預防禽流感嘅方法都係一樣

勿摸活家禽！！

p.s. 連仔會唔會整埋連雞同連鴨